今日我地不談身高只談膊高

眼見太多米8高
米7身既人
啫係大頭怪嬰
係時候整頓下
利申米6膊高

無頸就無頸啦~

膊高170

身高171

勿相認

無頸定大頭比你簡

米8膊高✌️

無頭定2米

即係頭加頸得10cm